準備住工廈有咩要注意

如題。

月薪得14k 準備租一間studio 3000月租。有內廁160呎倒。一年死一年生約。

我知我人工好un，住屋企最好，但因為呢場運動同屋企人關係破裂，搬出嚟對雙方都有好處。

請問住工廈有咩注意？要做好咩心理準備？已經試過一個人生活幾年（working holiday）所以獨立冇咩問題。

128。維園見。

年齡20出頭，單身唔會結婚生仔。

要有熱水爐

3000 咁平

聽講有人會check唔好開門就得 唔小心開左死都話係做野就ok

樓上朝早6點打鐵你會點？

早啲訓

但係隔離band房又玩通宵

我細個嗰時都住過工廈一排，除左多曱甴之外都無咩。側邊啲單位又無乜人，其實好靜。

我仲要有床定係買sofa床好啲

我會封晒啲窿窿lala既，希望冇

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

我都驚

問下看更

good idea 窩

面對寂寞 孤獨

咁我同屋企人住嗰陣都少溝通既自己又毒好少約朋友

三千好抵 有無多啲details

睇下水電收幾錢
通常好貴

有無熱水爐？

洗衫要搵附近自助洗衣鋪/洗衣店畀人洗

未知，今晚先參觀，岩就直接簽。
search咗，行3分鐘倒，不過又係唔知幾錢

真係未問，但包wifi
通常幾錢一度先正常？

自己去睇下好d
特別係自己訓教時間

你意思係我搵日11、2點上去視察？

最好五六日揀一日
最驚隔黎有人做party room/band 房姐
撞到同層租客仲可以打探下

有朋友夾應該真係地方會大得多好多
你覺得我參觀嗰陣有咩細節位要留意？

唔該晒！

呢個真
陣間有個私竇係到你都難搞

雞竇真係冇諗過

私竇
工廈開雞竇搵鬼去

暫時知道嗰棟嘢有時會俾歌手開音樂會，有運動studio，畫畫工作室嗰類

私竇姐係索k嗰啲？

唔排除
有d人會去同fd飲下酒呀
又放曬ps4 board game個d
放假同fd happy

住工廠最怕都係d唧車行過既聲姐

附近有康文gym
如果冇熱水爐 冬天幾個月去隔離沖濟唔濟

你個業主有冇講明可唔可以養寵物？
有時都想帶我隻狗過嚟

同上唔好比人知
日日召喚神獸靜靜雞

如果隻狗唔識吠咪養
160尺就算啦

我係返到屋企就好少再出門嗰種人唯一係希望保安唔好督灰

全世界都會報串（包括我）
樓下看更下交cctv就可以趕你走

個個捱到死交貴租個丁屎屋住
你交幾千咁大地方仲成世界？

犯法野仲要上黎討論？

煮野要好小心
唔好用明火, 電子爐喇
都係會好嘈
衛生情況可能會好差
留意旁邊係咩公司,
食品公司就老西都唔好

影唔影得幾張相參考下?
我都想搬
係屋企好辛苦

咁佢嘈到拆天

交CCTV就趕得走就唔會咁多人住緊

唔識就咪撚扮智者啦

有啲看更會篤灰 唔好比佢知你住工廈

有冇興趣今晚同我一齊參觀？可以留tg
唔想喺度透露太多

$3000又幾抵
留意返洗衫呢個問題
食就基本上餐餐要出街食
同埋留意埋個熱水爐

home office有床有乜問題

要知有無廿四小時出入
另外上網要用商業線會貴啲
廁所要留意地下防水有冇做好
因為好多工廈嘅廁所地下防水未必做到好好
如果沖涼係好有機會出現滲水

留明，黎緊都想租工廈

樓主住邊區？有啲工廈整到好似比人住咁，不過樓主你住果到租咁平，小心隔離係放啲化學品

試過隔離係麵廠 一落雨 啲曱甴就好似潮水般湧出嚟 諗起都驚

咁明眼人如果入咗嚟，一定睇得出我主要用嚟住但我死都唔會開門

3千邊到有咁平

巴打 我有興趣
我都打算搬觀唐工廈

住邊區? 點搵

我都係 想搵人夾租

再驚咩門口求其痴個logo話公司logo

有d買埋洗衣機比你

裝隔音啦，唔貴

其實好正 但要小心火災
好易仆街

巴打想揾邊頭

返去住啦廿歲好撚型咩出黎住

新嗰啲好多都係咁, 有啲都寫得好明
乜乜soho工作室, 熱水爐+獨立廁

唔識唔好鳩up
笑撚死人

揀間好啲環境嘅
唔好有工廈餐廳

其實真係無咩人理 保安邊得聞理你咁多阿
會唔會為左你 專登走去報你串
低調D就OKAY

3000蚊Studio 應該九成都係黑房 或者 交通偏遠到仆街
諗下點沖涼吧

話自己拍youtube既 依度係studio

以為自己開post 我都差唔多 但未搬

住過兩年, 有內廁熱水基本上問題不大
嘈就一定會 睇你自己慣唔慣 唔得買定耳塞

我都可以join, 位置好的話想長住
會放書櫃

有啲間埋房

好似透露太多嘢

如果覺得嘈，考慮下買個耳罩。
我買咗3M，效果幾好。

認真, 自己睇唔明再問
唔好搵人陪啦, 無必要額外搵麻煩

同人夾份租
工廈越大越平

其實唔係kt。附近有興趣就留tg啦

公司註咗冊未?
BR, CI, logo商標

無乜野 識人都係咁 夜晚唔好開門就得

6點收工 係堅尼地城 趕唔趕到

觀塘附近連廁咁平

揀間好d既，隔離左右都係住人就得
開埋間公司，分分鐘可以claim到水電補貼

你附近有band房？
呢啲訓覺會唔會好唔舒服

處境同樓主差唔多 死忍緊

冇野..都係問下
岩岩比人炒鳩左
搵到工先再算

洗衫最好搵洗衣鋪
自助個啲好污糟

可以啦

冇窗 會唔會焗死？

擺床好大風險喎

唔想爆煲先搬 依家喺邊緣

我都係 唉 日日喊 係屋企

有冇人諗過band仔既感受

唔好俾agent令到你心急，睇定啲先好做決定

3千有廁咁平
邊區 有意

佢講到話好快有人會成交咁好驚錯過

準備坐監啦屌你老味

犯法嫁on9仔

[member]

你知唔知自己做緊咩呀？人地合法捱貴租，你就犯法攞人便宜，你老母做雞無交你做人道理？

有得做,,
做工廠佬 放飯 同收工時間

屌

巴打我住屋企，不過我樓上好嘈，所以買咗耳罩訓覺用。
你自己適應下，需要就買耳罩啦。
（小心連鬧鐘都聼唔到，我真係試過）

真係有，不過真係私竇
唔係比你walk in

仲有你嗰個扯皮條老豆呀，日日打你老母，你都可以扮睇唔到，仲搬出來住，你有無人性嫁？

大把人住緊話就話犯法
只不過係怕啲人住哂工廈 無人租私樓

魚蛋論既自私撚

唔係為勢所逼邊個想住工廈？
大學畢業得萬56人工
但係租起碼9千先有似返人住既地方
人地已經要係呢個地產霸權既世界苟且偷生
點解你仲要趕盡殺絕 仲以為自己好有道理？
好醜惡

而家香港冇法治呀 犯乜撚野法 屌你老母 你唔租咪唔租 我係要租呀

注意清潔
多強

佢地關係好好

唔緊要 3000租當俾家用
雖然仲有啲雜費 但頭兩三個月後就會鬆動啲啲錢
要注意安全 門鎖 防盜要做足啲
話晒都係工廈
衛生都要做足 尤其你個廁所仔
另外獨立生活無問題
基本要注意都係得呢兩點
但你要有心理準備 你會好想返屋企 即使你唔想見到你屋企人

加油!

此人極醜惡 已fc

多謝呢粒定心丸

你老母做雞，老豆扯皮條，所以搬出來住，違反《建築物條例》以及公契，隨時要賠大筆錢。但你都唔理，諗住你老母交曬犯法野做盡，抗爭前線又唔見佢，仲成日IG話自己好慘好慘

攞左邊個便宜?

1 . 留意隔音好唔好，你都唔想睇完AV第二日隔離房人嘅奇異目光架
2. 通風
3. 有窗最好

必需設備：
床或者疏化，要夠長伸得直隻腳，無budget可以用露營蓆或者紙皮鋪地下瞓，但瞓地下空氣會比較差，長期個人會攰。

常備物資：
樽裝水，電熱水煲，乾糧，吸塵機，叉電台燈，電視座，紙巾。

其實有咩方法證明你用黎住人，你話開緊工唔得嫁咩

樓主睇路啦，消防同事唔會次次救到你

好煩啵ching

最後果句好true
有時唔鍾意佢地
但都唔想自己一個

好似電費水費果d特別費

160尺實尺？係就幾平

啲傢俱件件都整定個tag
傢俬倉租工廠單位好正常姐

邊有咁平
雖然工廠電會比家用電平，但業主通常會將裝電錶嘅費用轉嫁俾你，租約會寫明幾錢一度電。

樓主好心讀完大學就正正經經租樓啦，屌你老母又要去犯法，仲要影響抗爭，推上熱門，你同你老母一樣，都係人渣

lm

靜靜地贏

佢哋通常都係咁講㗎啦
睇定啲先 唔使太急

揾間近24 fitness $500一個月 隨時有得沖涼

買定d消防野 感覺上D工廈好易火燭
尤其隔離都係住人個d

你預左會好嘈，同埋有咩事都冇得投訴

樓主根本無出去前線，點解可以咁無恥開post?

條高xxx做乜好激動 五六個回覆

可以，仲慳水慳電添，係唔方便囉。

支持樓主, 呢度可能有D戇鳩做緊劏房, 唔抵得你咁平租。
唔洗太擔心比人捉, 大把人住緊, 小心D就OK, 住屋問題係政權搞出黎

利申: 捱緊貴租, 私人住宅

成班犯法狗，唐樓都唔租，為左自己住所不擇手段，抗爭唔見你地咁勇，正仆街

露營摺床/氣墊床 ok?

你老母做雞好失禮你咩？點解你唔同佢住？佢都係合法職業，但係你就係犯法狗。

利申：抗爭不是犯法

工廈平咁多我呢期都睇緊樓，想租劏房又好貴又好細，呢度有無絲打都想搵人夾租

樓主根本唔係抗爭者，請大家起底

想租，床係咪要自己買？

捱到死交貴租係邊個嘅錯，唔該自己諗下

1.留意返水電幾錢有冇獨立電錶 電費工廈貴過住宅
2.wifi 係咪好多人share 多人同時睇片上youtube會好慢或者死
3.睇下通風 冇窗黑房好易有味
4.睇下同層有冇食品公司 夏天食品公司掉野出工廈大堂垃圾桶 可以好臭
5.左右劏房住咩人多

而家租緊劏房都成5千蚊一個月 想搵人夾租

佢果隻似係新型間左一間間房果種

上網點樣申請？
工廈要用商業登記證喎

我潛啦各位，多謝意見，有啲人好恐怖

收皮啦5毛
一撚早block 左你條on9

屌 大把人係果度劏房 驚西

畀熟識嘅人講中就潛？

大家可以email去 ssok10@landsd.gov.hk 投訴，跟進違反大廈公契問題。

其實睇樓咩樓都好，最好就係落雨天睇，因為可以睇有冇漏水，但而家秋天就冇計。
試下個鎖，鎖唔鎖得實會唔會大力D就人人都開到。
有D工廈好隔音，睇你業主劏幾多啦。
唔好報BR 唔好報BR 唔好報BR
BR有權上黎睇你係唔係真係做緊生意，要拎你盤數黎睇，如果一入黎發現你又訓又唔係做緊生意，隨時反轉豬肚報串。

最後，AGENT 一定會話有人都睇緊就落訂黎催你快D決定，但自己真係FEEL GOOD 先好訂，一租就要租最少一年，唔好因為有人催而動搖。

放幾支拍野影相用既腳架同燈係度
有咩事就話呢個係Studio拍屋企景

舉報犯法住工廈： ssok10@landsd.gov.hk

明白 原來消防同事

唔好同人講

點解要出post，係咪好型？呢家個個都知你犯法，威啦。外國讀完書係型既

捱貴租捱到痴左線掛

Sofa床，最易係扮文創，放多D機，扮剪片，

有諗法一齊夾租嘅巴打傾下

買定幾個滅火筒

好大機會 成浸酸味 酸人住工廈都有既

住還住，唔好嫌其他單位嘈，試過比d住既租客係門口寫大字
住就住，唔好惡哂，屌9其他真正工作用途既人嘈

利申：有studio做音樂

知啦，投訴唔好投訴錯其他區： ssok10@landsd.gov.hk

咁夠薑淘即熱水龍頭？

違法狗，地政喺門口等緊你啦

ssok10@landsd.gov.hk

有頭髮邊個想做幟哥, 工廈居住環境已經差, 好多人都係頂唔順屋企先焗搬

你唔講我真係唔知

唔洗咁複雜喎，買張寫字檯，你擺電腦雜物都要啦
再買張梳化床，真係有人check咪收起佢話自己係度炒散囉
graphic，it，影相任你吹啦

唔知點解一早block左佢

你地咁樣公開討論揚晒啦
雖然一早揚晒

ching學人犯法，唔驚被老細周到？

根本呢啲野大家都知, 唔係搞出人命政府根本費事理

其實地政有合理懷疑已可收你皮

舉報你 咁撚仆街住工廈

要注意：
唔好上連登開post話人知

搞出過人命啦，總有人唔識死

sofa 床啦
張電腦枱大啲
有腳架擺啲腳架

條友扮前線，笑死

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

呢d唔報串唔對得住自己

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

去運動場沖啦

佢全部電器都係淘咁濟
佢成日同佢講一陣爆起上黎 成層唔見左

樓主去外國讀完書都係on9仔一個，唔怪得條女飛左你

記得下次唔好知法犯法啦

有熱水爐，最好有保安系統同wifi

都幾平
租黎做私竇都抵玩

五毛嚟,大家笑下OK

幾個frd夾埋租黎做私竇, 得閒上去吹水飲酒打機幾正架

你係咪捱貴租捱到痴撚咗線

邊個會專登同人講有出過去

你出個post有500正評以上先同我講野啦，小朋友。

會唔會有人check架

工廈可唔可以養貓

自己睇樓主ig

靠正評計收錢呀?傻西,死左全家?

check緊啦，如果唔係，樓主點會潛水

投訴： ssok10@landsd.gov.hk

如果你既post既正評仲少過so-called 五毛，你個人都幾可憐

下水道容易塞，要買嘢擋住啲頭髮

政府check野就算鳩數啦, 得閒睇多啲新聞
上次火燭咁大鑊都係釘契, 其他租客wfc

樓主睇路啦，消防同事唔會次次救到你，希望下次出事唔係你

認咗係五毛就OK啦,靠呢D嚟打飛機啱架啦一睇就知係條中年失敗死傻西死死地氣上嚟咬鳩人仲以為好威威豬咁

唔好以身試法

你既人生都幾失敗

條友五毛嚟得把口兇人only

冇你條五毛咁柒露哂底仲係度吠

唔記得可以block人

唔駛驚咁多
我office有空中服務員住添
見係ikea床架

樓主出返嚟啦？ 決定返去同臭雞老母隻公司未？

大家可摸耳不推文同埋我真係唔係前線，冇扮勇武

全世界都知你犯法啦呢家想縮？

$1.8

私竇都唔撚係住

個個aa都咁講

樓主唔駛理條友啦,一粒字冇提過都老屈,租地方都限邊類人士咩

買隔音棉

工廈有冇煤氣架 係咪一定要用處死式電熱水爐？

ok我會問清楚

買定防火氈

叫你老母請定律師啦

私人空間先正

租新少少嗰啲工廈 ( 80年代打後)
萬四五蚊已經成千尺 做人做狗自己諗

細個都跟啊爺返過佢工廈公司訓 (主要係貪玩性質 細個覺得周圍留宿好好玩) 工廈夜左真係好撚靜 靜到驚 果陣仲係走廊踩單車

而家諗返其實對大人黎講係幾好住 靜靜地幾舒服 工廈區夜左都唔多車 除左俾人查可能有小小風險之外諗唔到會有咩問題

個個都係咁講，又迫你要幾時幾時覆
睇唔岩就真係唔係亂租，要硬食一年架

講真查乜嘢呀 你擺幾罐可樂喺度 話自己係做睇倉嘅 要24小時守住 根本冇你符

想租但覺得住得唔安落

有獨立廁 自己裝個熱水爐可唔可行？
巴打向邊到搵盤

村屋呢

唔記得一兩年前去睇過一個工廈單位 業主重新間過嘅 叫海德匯(好似係) 入到去同開放式住宅冇分別 唔信自己google下圖片

青衣酒店3千一個月

識唔識法律呀...

唔係無敵啦
工業噪音用吸音棉最多都只係冇咁嘈
但唔會靜到可以住人
仲有裝吸音棉會成間房變細
加埋而家係租樓唔係買，洗咁多錢落去裝吸音棉，還個陣又要拆返晒

問看更check清楚附近多唔多噪音用途
或者留意下本身有冇人都係到過夜會比較實際

識呀 我工業大廈做倉儲 自己做埋保安24小時睇住唔得？

聽人講要比利是看間 打熟關係

咁以前又真係有刊事檢控既案例既不過學你話齋要準備定萬一真係有人查要點打發囉
樓主買定幾板公仔面烏龍茶放係到做倉務員啦

上網HGC(和記)有個人工廈plan可以伸請，btw網上好多打手話和記唔好

利伸
租工廈做私人workshop用左半年和記，無斷過線1000mb $198一個月 開心使用中

用咩例去告？

講真告都唔係告你啦 你租客咋嘛
要驚嗰個係業主

啱呀，此其一啦
但我想知用咩例去告刑事

你租客喺度住 最多都係違反租約 畀人趕走
上身嗰個係業主 使擔心咁多咩

缺點就係夜晚落街買嘢食嘢要行遠少少, d食肆好早收, 就算有便利店都唔係24
夜班工廠區返工

真係想學嘢 違反建築物用途 邊度會刑事

隔音好差 好多蟻
對面單位扑野聽到曬

最大問題停水停電未必次次有通告
工程嘈音停水停電係夜晚都會有

搵定沖涼位

《建築物條例》

想問3000係葵涌?

停水停電點會冇公告 其實同一般樓宇差唔多

租客違反建築物條例

沖凍水涼

你地自己又無膽又蠢，怪人？

而家D工廈大把人住

利申，自己有studio係工廈

咁告業主黃撚左咪又係搞著樓主

用咩途徑申請㗎
我嚟緊都要用啊

建築物條例應該唔會管制樓宇用途架喎
exactly用邊條section去告先？

如果沖涼 去gym可以仲好

扑野係指工業打拆定？

啱呀，要睇區
同埋夜佐D巴士小巴會唔行個區

直接打去和記商業寬頻 CS 問，要話私人workshop之類用途，無伸請到BR，但要提供有效身分證明同住址證明。

PS. 果時搵pccw同hkbn好似都有報過價俾我，但貴

要留意返係咪24小時都有保安

樓主可以問清楚agent/業主隔離單位有冇人夾band或者教樂器，有啲業主好好會分開兩班人黎租，咁就唔怕有衝突

但如果住完一年死約要搬，到時寬頻份約都要畀錢轉新地址

要有濾水或飲礦泉水,因為本身啲水污糟到爆

要呀，一簽就24個月，所以要搵地方真係要花時間搵一搵，睇下果個地方可唔可以俾你用足兩年。

租屋當cut家用囉
巴打唔洗唔開心

以為自己回post

我諗住搬去cheap酒店

好撚蠢 又唔加密
直接上網同人分享犯法野
方死人唔知咁

你好鬼得意

搬cheap 雞酒店會好D

樓主唔好再上嚟講

你話你做室內設計，呢個係Demo黎

身邊都有朋友係咁
平時當Party room營運，有時叫d fd上去玩下

加密I mean

自制張員工證出入戴住

瓜分左誠哥等地產佬便宜真係sorry
你姓李?

uk海龜番嚟住工廈

PS 我下年畢業都準備翻hk 有意搬出嚟
我都驚我要揾工廈
hk租太恐怖

你係咪過馬路都等齊綠燈

大家既生意多數都起歐美個邊
咁無辦法, 要半夜返公司做野

up

巴打今晚係邊區睇樓?

好好利用寂寞，曠世奇文，知識，物理定律都喺咁而產生

藍絲上身

用殺小強煙霧彈後先入住啦

我係咪要好驚？？

睇工廈通常有灑水sensor
通知管理處熄左先

魚咩蛋論?

你要諗多層 , 港英政府咁規劃係有佢原因

我想問，而家租劏房果d唔慘? 係咪你想話佢地死蠢唔識租工廈住?

如果個個租晒呢d細單位，真係想做生意果班中小企搵唔到盤甚至捱貴租，又可唔可以屌鳩你?

喂窮無人想，但窮唔代表大撚晒
要幫的咪搵下有無好心包租婆包租公平放幫下你
搵下有無PT 改善生活囉
比政府壓力叫佢多起公屋囉

而唔係為咗自己窮就, 唔理其人真係想租office果班人

都算啦，你要租要犯法，你咪偷偷地自己搵料
喂原來可以因為窮，就可以無恥到將犯法的野高談闊論?

原來窮，乜野都係人地問題？
我唔撚窮咩? 咁我辛苦搵錢租劏房就係 on 9 ?
邊個先係自私撚 ?

做嘢做得夜，瞓sofa

最撚火係樓主可以大無私讓

寫" 準備住工廈" 係條題度

喂你避忌d ，寫話"無錢想創業租工廈奮戰 7x 24"

喂，大家明咪明囉

我好肯定樓主租完仲覺得自己好啱

請埋朋友成日上黎開 house warming

比我係看更見到你咁高調，點會唔報串

又BR, 又職員証, 又電腦檯, 又大射燈
咪撚鳩嗡得唔得, 香港咁多劏房都未有事
搜証舉証又難, 得鬼捉你呢D咩

Ikea sofa 床最好，搬屋方便，ching 請問$3000近邊頭，我之前租個間有老鼠

呢個po有好多五毛蒲頭

注意安全同埋附近有無死過人 聽聞有d工廈好撚猛
同埋安全真係要做好d 最好所有貴野唔好放入去

收皮la on9仔

聽講而家靚工廈(工業用途)難揾咗好多，因為好多間細哂做工作間同住宅，所以其實係會影響本身需要工廈單位既人，亦都會拉高成個工廈租務市場

洗多幾百買張商業登記填設計，報串咪報串

見到啲人話要投訴可以點投訴？又唔知住邊

好撚火？劏房波知法犯法唔撚見你寫信舉牌投訴？
你d講法真係拍得住食住雞髀問人何不食肉糜

有得揀邊個想住工廈想住劏房呀
你喺度blame the victim?

而聽你口吻一係你係業主一係住緊老劏

業主嘅就好心你自己層樓嗌到口價高冇人租咪撚屌鬼
劏房住户就係你自己唔去搵多d選擇

不知所謂

青衣酒店你住埋我個份
千其咪撚住
大陸人酒店黎

中六合彩個d真係有問題
有父幹真係有問題
賭錢贏左真係有問題
買優惠野真係有問題

結論：我住左工廈5年，幾百呎，報串囉

唔使派，直接問band 房第幾層

去附近運動場/泳池沖

業主己經比左利是，係唔會篤灰

個人覺得你係真心on9 醒小小都住工廈
不過你要從道德 法律高地屌樓主係無錯 錯嘅亦都係我地 不過真心覺得你on9
Btw 咁你記得守法唔好衝燈 同隨地拋垃圾 做左記得去自首同罰錢

洗衫可以自己沖涼嗰陣順便洗埋
慳返啲時間同錢

唔好以為改個咁既名就會畀你得逞

點解租樓貴唔係怪政府 同商人
而係怪被迫既消費者
有邊個唔想舒舒服服咁住
但貴到唔合理係邊個既錯？

樓主全家好有錢嫁，屋企有小生意，佢係貪。

我屌你老母，你屋企人畀左幾多錢你去外國讀書呀？你真係有咩事畀人斷租，咪返去屋企個雞竇，扮咩窮呀？你呢家就靠住自己有安全網，去做犯法野，又扮基層又扮前線，你含撚啦！抵你畀女飛呀！

乜l都唔馳，主要就係唔好開門

我正式宣布：屌你老母！

咪撚柒理佢啦, 啱嘅就去馬, 低調啲根本無人理
工廈業主都未驚, 租客驚乜

樓主，祝你一切順利。
買個小電飯煲或小電池爐，煮下麵食。

我諗個post咁搶口既原因唔係因為住工廈合唔合法，而係有啲人話人租劏房係on9

樓主....真係好賤

求其整個商業登記，入面放返部電腦，然後晚晚都好忙要係公司通頂做野，腰骨吾好要放張床伸下，總之有人問就話冇係度住，但日日都好忙，晩晚ot

小心俾人篤灰

等坐監

樓主加油

快啲告

租劏房真係戇鳩

真心

未出來做野？住市區省交通費，咁都唔明？

同樣價錢有更好嘅選擇.... 同樣我當都係五 六千蚊都好 住工廈起碼有實際面積200呎

我當你住喺觀塘或者新蒲崗或者土瓜灣 基本上就係喺市區中間 方便過好多地方

天氣凍 洗手無熱水點得

無錯，百令呎劏房講緊要5000到6000一個月，仲要行樓梯，上面果幾條道德撚我讓俾你地住。

唔洗理啲報串撚
不過我見你話有degree
我覺得唯一注意要注意就係試吓搵吓唔同行業
或者接吓私補
你值得更高人工

真心如果有錢加多幾千 租到新鴻基二線工商廈 四百幾呎有中央冷氣

村屋都唔平，交通唔方便，返工車錢貴

咪係, 一兩條友點都係揀工廈好過劏房

再講, 劏房又合法得幾多

其實你都幾撚仆街

五十步笑百步 上面班道徳撚

咁點解我地又要告梁振英、大波驊僭建？你都無腦

無錢就同屋企人住啦仆街

應該有d心理變態

快告

葵涌荃灣活化工廈嗰啲搞到好撚靚
之前報紙踢爆過, 最後咪又係不了了之
不過呢啲唔平, 應該一家大細住多

以前讀書返PART TIME
成日夜晚送外賣去工廠區

果時仲細 成日心諗
工廈咁撚癲做到咁夜?

告左啦，樓主快點搬入去住，晚晚會有兄弟去巡屋宇署、地政慢慢玩

呢啲唔抵住

又識騎馬先可以屌人騎得差？

有好多人葡萄樓主有得平租
樓主唔洗理佢地

小心比人拉

首先，唔好俾人知，尤其咪上連燈周圍同人講
其次，有人黎死都唔好開門，佢吹你唔脹
三，小心有狗跟蹤，工廈保安極差，被狗打死都無人會知

好怕

仲有，出事冇保險之余仲會比人告

小撚心

連樓主租邊個單位都唔知, 告條撚咩

繼續自我安慰啦傻仔

做足預備好難入到

哦 你應該都係藍絲黎架啦
總之犯法就唔岩啦 唔理咩原因都好

無事就係

仲有唔可以明火煮飯，一出事就仆街

做唔足都告唔入 除非樓主蠢到自己親口認
退一萬步 就算捉到正都好 都係業主出事

住得呢啲都係電磁爐煲下水煮面, 用gas爐同自殺無分別

呢樣真

業主已經比左，你唔馳

你做看更?

繼續住劏房la on9仔

原來係屈機男啲同事

記得12 8 維園見

我做法律行業，最睇唔起為私利違法既人，只支持真正的「公民抗命」(civil disobedience)

得喇 係呀 我地違法呀 靜d la

何君堯?

係連燈講

P牌仔有咩資格說三道四？喺2016年民主運動最低潮的時間，你仲日日玩緊，呢家就想收割民主種子？

又執葉律師

又話有幾十蚊酒店住?
月plan都係幾千

乜撚 住工廈又收割民主種子？

唔好比人知
唔好買送入去

劏房唔on9，劏房好合法？

說三道四

唔好扮支持民主啦，2015年佔中，2015年魚蛋，2016年DQ6既時候，你在那？

屌緊你老母

所以唔好以為今年上街就贖罪啦。你地對義士既罪，永遠都還唔清。

大條毛咩
你到時話做野做到攰要休息佢吹你唔脹
得閒就放定幾個紙皮箱話擺貨，執令仔張電腦枱話做野

無可能會叫你搬

無見到喇, 青衣最垃圾嗰幾間都要兩舊幾三舊

最好有返個cam 睇住門口

簡單做法就係唔開門, 驚睇到就門口搵野遮住

巴打加油 自己小心 128見

樓主扮前線，唔洗睇理佢

有d工廈會定期有人黎check無得唔開

朋友觀塘租1000呎band房 獨廁熱水爐 14000$
擺埋3間房3張床都係咁住

只要你出面個空間係用黎做野就得/扮做野一樣

黑人問號 .jpg

租劏房就合法?

你知唔知自己講緊咩呀？人地on9捱貴租，樓主就醒目識變通，你老母做雞無教你做人道理？

要睇個契，不一定違法

多數唔合法

G持樓主有自己既炮房

比看更知會同管理處講 然後管理處會叫業主同你解約

係呀

你一定未住過，看更係唔會理，最好夜晚唔好出出入入，左住佢睡覺

LM

你個看更唔理唔代表我之前果度個看更唔理
我之前band房有人住夜晚出出入入都無事 隔離單位個男仔入到房就摺埋 比個業主解左約

講唔贏人就放大啲字
好小學雞

無人想知你入房，打band,定打飛機，定睡覺，只要晚上小出入，打band 都係唔合法

大撚把工廈業主都改到租比人住啦，試過開工開早見到小學生返學又有，見住啲師奶抽住一袋二袋餸又有。
樓主想租就租啦，反正香港都畸型，自己醒水小小無野好驚

租左好多工廈工作用，左鄰右里都係住人

我做小本生意既，就先搵左個office，睇到正正常常咪租囉，當然我公司名就好似個人咁，從不專業，又做留易又做攝影，咁影相就會放野上床，所以有張床，當然有相機又有腳架；做留易就更大，要試野，所以就有其他野係度開哂出黎...，做生意好困難，但點都搵到一兩個客既，好彩多朋友，佢地買左野咪開返單比佢地囉，留底就梗啦，unlimited 公司都要對數既

講左咩就自行領會

唔好咁明顯咁話俾人知你嚟齋住囉 星期六日「行完街」返去小心謹慎d囉 留意附近鄰居果d藍唔藍囉
居家三寶 恆溫冷氣機 熱水爐 電磁爐 咁樣囉

做乜鳩唔生仔斷香港路姐?

就算無煤氣都可以用即熱式 一定有三相電

以前公司棟樓有人打鼓
都聽到

無講過合法定犯法
我淨係話唔好比看更知

廁所係獨立定公用

有冇窗？ 如果有電磁爐煮食喺窗邊煮 買把風扇仔吹啲油煙出窗好啲
好多雪櫃呀微波爐Carousell 好多

有冇野幫手 住緊工廈
留tg都可

邊有得避
老母做囡果陣做過間公司有兇殺案...（同事殺同事....）
死者俾人放咗去大廈水箱...

成日路過果頭都諗起

成日講犯法犯法，究竟租工廈過夜犯佐咩法？

樓豬搵多個巴打一齊住

條友明明係魚蛋論又唔撚面對現實
Btw樓主加油

諗起藍可兒

邊橦

有啲劏到你兩蚊一度電都有聽過，其實有得告佢轉賣電力，自行決定。利申俾人劏緊1.6蚊。

真有愛，住工廈都養狗

唔使搞咁撚多野買個梳化床咪算

唔知邊度走入黎，食淨半個pizza放係枱面，行開玩一陣電腦再打開個盒就見到幾隻係入面開餐

要省錢 是但買d 露營用品 訓教果d 應該平
執下D 二手
可以落7仔買 唔洗雪櫃
都冇哂特別 總知貼身物品 一係唔買 一係用一手
例如空氣清新機 雪櫃 因為要呼吸同食
千萬不要二手 其他都冇所謂
露營用品 訓教 除左平 仲方便隨時搬屋

同路人 加油

屌精神心今晚加餸
嘈乜柒

有好多人住工廈

利申 租左觀塘工廈做倉，見好多人住，黎緊我都搬走

小小錢買返個cam保護自己 依家班狗會爆入去打人偷野 小心d好

1.8啦

有必要講咁白咩，SP好少攬住訓過夜

你啲離撚哂地 仲要幫地產同政府
屌你老母 衣食住行係人權與生俱來
依家因為個政府日日放支狗 又無公屋
希望你樓爆加破產 死全家
到時再討論.

附近要有洗衣舖

出入用背囊袋住要洗嘅衫，唔好咁揚咁攞住一大袋衫出出入入

仲有，千其千其！
唔好明火煮食！

自已戇鳩仲要其他人倍佢戇鳩

七八千有巿區新裝工廈，石棺案個邊獨立廁所四百幾呎

唔記得name 葵涌區 附近有油站....

女拍門既就話自己拍AV既 比埋條link佢睇
一係嚇到走 一係想入屋驗證下
點都贏

死都唔好開門
就算約左都叫佢到門口打俾你先
其他就冇乜野既
買個耳機 保持寧靜
感覺冇人係到就perfect

這就是香港
平租都是原罪

搲撚晒頭 人地租工廈關你撚事咩
係地主定樓王呀 攞你咩著數呀

推到上熱門 全世界都知

on9[sosad 法盲

幾時 特激檢查

租客係工廠住真心無犯法犯法係業主
租客面對最大風險係業主畀人釘契/收樓 之後因為違反租約畀人民事告返

樓上話住工廈會坐監或者犯法俾人告嗰啲食咗藥未

名我唔開啦 但係嗰啲又話自己讀法律 又用紅色大字嗰啲真心反省反省

最多都係業主告租客

荃灣dn6

你係 studio 就唔驚 la, studio 人一向都係日夜顛倒咁滯, 你有齊辦公設備就大致 ok

老老實實，好多工廈偷雞劏比人住既都有辦法/識玩。

點解唔正經比錢租個單位？

點解唔排居屋？

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

咪係

工作室，有個地方打機hea下

有，不如呢度既巴絲租晒成層黎住

屌你老母 你住撚過未
唔貼通告
派通告你割房肯定收到? 直派俾業主單位,email
各式各樣
派到大門口俾一個拎左都仲得啦

屌你老母你用過未 一定會喺大堂張貼
你睇唔到係你問題

你都食撚懵 email?
原來真係一個冇用過工廈嘅7頭 聲大大冇貨賣

你食撚屎啦屌你老母

home office
你識唔識咩叫HOME?

工廈寬頻可以搵我

唔起底都知你係on9

點解唔訓街

劏房仔工廈仔大亂鬥post

一定要生仔星期日同我去維園搵個絲打配種

完全封鎖

3k 160尺仲話好抵
香港真係唔適合居住

我同事返長通, 不幸地樓上搬咗間體育會入嚟. 日日打鼓練醒獅...

小心住上癮
利申：已經住左三年

觀塘2600都有，但好撚Up dep
依家租緊5500連廁所同裝修

係咪油塘_方

有冇窗？

留住條命
第日做freelance 做生意發奮住好d

人地正當用途 不咩野幸？

唔好住觀塘
觀塘區選多狗屎垃圾

我諗你試過冇屋住就唔會係到嫌三嫌四
如果你試過冇屋企返m記都會去瞓

人工唔高 三千其實好抵玩 水電煤唔洗俾 有人幫你執屋 青衣出去方便大把野食 重要住私樓附近

條傻閪一定係買樓放租既人 巴打 酒店真係會抵啲

真
3 4舊一個月沖涼包埋大隻
抵撚到

你今唔憤氣樓主平住咪自己住工廈囉

帶少D野
隨時準備走

Sorry 我睇唔到 唔清楚

係咁嘈犯法犯法個啲
係咪強姦合法都會死忍個種人

唔支持犯法

正義撚都on9
鬼唔撚知犯法咩窮搵到方法平啲住，有頭髮邊個想做熾哥

你有冇諗過咁多人住工廈搞到真係想租office「果」班人租唔到某程度上已經係畀緊壓力政府？呢啲壓力政府不嬲都承受緊，只係政府根本就無能，解決唔到民生問題
你呢啲人咪即係同話要摸住石頭過河要循序漸進嘅人一樣囉，多鳩餘

你亦即係話爭取民主自由唔係大撚晒，要咪向政府請願和平示威囉，而唔係搞港鐵，搞到真係想返office「果」班人遲到／返唔到工

到頭來最自私嗰咪係你囉

塞入去果啲訓覺一定會un住，塞唔入又甩出嚟，塞得入又會痛，尤其是側睡

試咗咁多最神奇真係Bose sleep bud
戴完好似冇野咁

之前好夜返工廈做嘢
見到個菲傭同細路上樓
租過幾次band房，其實我哋唔受歡迎
唔係個個業主肯租
所以通常啲音樂人就屈埋喺同一棟

home office 係屋企做office
唔係office似個home

咁爽？有冇多啲資料有冇曱甴走入嚟？

可唔可以扮攝影studio

如果你返工唔係超長時間

其實康文啲體育館夠你沖涼

24 fitess 係藍

以前夜晚實比你嚇鳩死
夜媽媽有細路仔係工廠走廊踩單車

[member]請教下如果真係想申請公司牌同食物牌整野食
但後面就整home office有無問題
諗住前面就廚房&工場 之後間塊板 後面sofa電視茶機 office就床
我話後面係studio影野食有無問題
我真係做生意的 [/member

屌on9

青衣酒店污撚糟到，我會揀住工廈。

千祈唔好討論遊行集會
或者3個人出街開party食飯
非法集結犯法㗎

屌你老味你呢d偽正義撚

星期五六日夜晚去座野周圍行半晚, 一旁都係呢D日子嘈, 起碼去到2 3 點
如果無事就一般都無事

無錯係犯法。

不過如果你講既係得，香港 d 工業大廈消失左九成啦。

笑撚死, 樓主真慘, 個post幾隻癲狗係到吠, 呢D真係直接完全封鎖最好

一定要有窗 冇窗住得耐個人會好幽閉 同埋你就算想煮個面都唔得 成間房都係味

同埋一定要睇下隔黎住左咩人 最好唔好低層或者近食市

爬左文咁耐，佢就追擊樓主咁耐，
而佢一生的最大就成，係「500個like 」
Well...

小丑

工廈
1. 無WC
2. 好似都無水
因為通常 都唔比住人

新蒲崗？

小心漏電

其實呢，好似係商業入侵純工廠大廈先。

要講乜野搞到人地搵唔到 office，呢個講緊好多年前勞工署已經有非工業經營既人響工業場所出現既問題。你以為係我地挑機先？d office 早過晒你玩呢 d 啦。提提你，犯法架…唔信可以查下勞工署既工業經營條例。

不過有規避方法啫…哦，即係商業規避就 OK ，而私人規避就唔 OK ?

再者，一直以黎純工業大廈都有住家連工場既運作模式。你睇下 d 舊區既工業大廈有幾多人曬底衫褲就知。

龍頭即熱式多數行單相電，洗碗洗手，夏天沖涼都得，不過凍天就…

其實漏電電親已經好少，而家 d 電氣掣只要有少少漏電，唔夠半秒就已經跳制。不過永遠小心駛得萬年船，你講都無錯既。

住係唔比。

但有時 d 工業係 7×24 咁運作，鐵打都要休息掛？咁你點介定係休息定住？

以前讀書時阿 Sir 無講得太 detail，幫唔到咩手。

買定啲gym野，佢band時你就gym轟轟轟返佢

睇你係做唔用腦，與全香港為敵既毅進警察啦！
好似3歲智商咁淨係識話人犯法犯法，犯法就唔啱

笑死，咁你唔去租？

三相電，唔可以明火煮食

屌那星，呢d唔好亂咁黎，有機會爆炸

好撚多業主

你收皮喇，扮乜閪同路人

你呢d撚樣一掂到自己既利益，幾尻咁難聽既說話都講得出，你呢d撚樣會企出黎先算喇

坐過監未呀冷氣軍師？

追工廈喇，咪撚益d賤種業主

自己無膽租又嫌三嫌四，呢d撚樣笑大人個口

incitement 同本身罪行一樣嚴重，你唔去前線，反而想衰incite坐監？

咪撚理班柒頭喇，驚閪

巴打，知唔知點樣查地契？

有三相電咪即熱式

仲問！$3000有160尺有內廁！租晒喇

柒頭入返你老母個閪到
無email你都講得出
收皮啦死窮撚

居住需求直接影響埋工商市場

你on9租劏房怪得邊個？

電費會貴啲，睇你點計
低調啲
梳化床會更佳，慳好多位。

電：$1.2 正常

整左BR填設計做studio, 大燈，白佈境, 搵親朋chok一兩單job. 驚閪

我真係好撚驚呀

好識做啫係點？
係會搵位告你做尻你，定會隻眼隻眼閉？

益班賤種業主，本身係奴隸格先會咁委屈自己

工廈唔撚係市區，會係邊到？

劏房違反消防條例，睇班撚樣都唔會改花灑喉，因為犯法唔入得fsd. 燒起上黎仲死得多人

道條撚咩，班友劏房業主黎喇，得佢地先咁撚牙痛

扮閪喇你

義士點犧牲關你班劏房業主撚事咩，過主喇

心撚照

你唔租，之後都唔俾佢租出去

好計

開口埋口講抗爭，笑撚死人
你6月先開始上連登做5毛？

你知唔知自己嗡緊乜鳩？

老實，我印象中呢 d 係商業唔係工業。工業有指定性質，你去純工廈做商業野一樣可以告。

Cap59 industrial undertaking 一欄，自己望下。

當然工業商業混合既就無問題啦。

真心俾多千幾住劏房喇

既然你都租得studio
好心樓主就註冊埋佢做下小生意

好多office都入晒去插旗，一搞起上唔講得笑。人地賭咁大都唔驚，我都唔駛怕喇

已block,藍到發黑on9仔

只係提擺醒下要 workaround 時唔好搞錯野。

純工業大廈只係可以做純工業既野，商業活動請去搵工商大廈。要偷雞都望清楚下，唔係偷錯雞就好笑。

不過就咁，野就一闊三大既，你扮得做工業，到時用工業既條例黎搞鳩你就唔好怨人啦。

而家好多劏房已經唔係比多千幾了事…

想腰骨痛就買sofa床

屌你老母

人地三千蚊租你葡萄定點呀？

剛剛報左上東張西望

傻閪先會住劏房

你食屎啦，工廈本身就應該拎出來比人住啦，垃圾攻府唔update攻策先係問題

咁都有葡萄撚，真係好肉酸
憎人富貴厭人貧咪就呢啲
個個幫佢租吸血劏房最公平

放風話做創作 時間彈性啲 更何況做創作成日都要閉關做野嫁啦 好正常

住工廈最大問題係 唔知隔離左右 做邊行 做乜野。
一陣原來你鄰居係爆粗band 友、當朋友聚腳地開party 日日嘈 通頂 ，到時你又無權投拆，又要焗比一年死約

租唔緊要。建議租之前，搵日夜晚 九 、十點 、十一點上去單位視察一吓環境，睇定咗先好租。

我就十幾年前租既，全靚裝仲有室內自己間兩層，閣仔都可以企直，700幾呎都係15000租

咁耐以黎蚊都無隻

要留意地方：
隔離係咪化工廠，千祁唔好住
隔離係咪有大量紙張或易燃，都係咪撚住
仲有食堂廚房又係唔好住
我隔離係整番挸，同埋整蛋糕d 工具，個人覺得好安全

首先要交管理費，通常唔包，呎數亦係建築面積，即係細d 既
消防喉位都要睇，有時好大抽野係度
仲有電梯都係問題，如果分客貨兩部基本實夠，避開食飯時間就ok
囡囡方面帶上去話係自己私竇，個個都覺得靚過新樓，因為真係靚

其實大把人住工廈，官塘新浦崗葵涌最多

屎忽痕po 埋相先

告乜春啫 除非你係業主啦 如果唔係真係諗唔到有咩事( 畀業主告另計)

搞得來都完約啦 係煩業主啫

巴打做室內設計？

咁你認為唔係業主就萬事大吉既，隨便吧。

撈地盤

嘥氣啦，我公司隔離左右十個單位八個住人，有d 仲係劏工廈單位租俾人住
告？我咁大個仔聽過一單咋

其實有冇諗過政府根本解決唔到年輕人嘅住屋問題

先會有工廈劏房出現

真心想學嘢 點告？

一個人窮真係唔係100%就係佢有問題
有無聽過社會結構性貧窮啊?
政府住屋政策有問題 係就奴性重到話你窮啫
有無諗過樓價租金咁貴絕對已經係一個嚴重既社會問題
最後送你一句 企高啲諗野啦人先會有進步

你而家租個單位話你係 industrial usage，但全部 hit 唔中 industrial condition，已經可以趕你走。

咁即係冇嘢好告啦

咁你認為用 studio 做擋箭牌好安全咪租囉。

我只係話佢講 studio 之類嚴格黎講唔係工業，你租純工廈既話會有問題啫。

比埋 reference 你地，都仲唔醒水，好心著雷劈。

真心學嘢 全港加埋我當十萬間工業單位
應該九成都唔係 工業用途

兄台 你係懶醒
一啲根本捉唔到嘅嘢 執法難度仲難過全面取替亂過紅綠燈

我以前試過， 最後都係唔租， 其實我都係home office 冇過夜， 樓下看更日撚日見到啲後生就會好大聲咁話～唉你哋就好啦 交咁少租就住咁大個地方

都唔建議 樓豬唔好咁大聲討論
仲有朋友搞 studio 都係地政搵上門逼佢走

冇住宅信箱地址有冇問題

哦，咁你努力 d。#bye

一樣玩法，有安全既唔玩，係要玩 d 唔安全既，唔知有乜咁值得高興。

最後星期5,6晚去睇
熱門時間夾band

真係工廈既鬼有人理你咩
返工返通宵唔比咩

真心唔好咁揚。

好似一年只查一次，查過就唔會再搵你
只要你間屋無床就咩問題都無，最好買梳化床，隨時摺得番，除非你有方法令佢睇唔到張床啦

題外話，早排去過一個好舊既工廈，都有d 恐怖
走個時見到個呀媽拖住個小學妹妹揹住背囊
拎住d 餸 搭lift 上去
應該係住係上面
心諗咁既環境點住人 仲要小朋友

你好啦，唔好再鼓吹違法行為，知唔知警方有能力向電訊商索取你IP address？網上留言都要負責任。

酸能到

可唔可以尊重下女性 仲要係自己人

咁平我都有興趣

Sorry，冇心，我意思係想樓主生多啲香港寶寶，對抗蝗蟲入侵

Sorry sorry

已搵到盤？都算平喎 介意講邊區同交通嗎

佢人工先萬四蚊
先做人都冇得揀

大部份政府工都係多一事不如少一事
以前公司又係比人投訴非法經營賓館
上黎望兩望鳩up兩句就走

可以點上網？一定要開公司？

保安得鳩閒理你
不過新年俾$10啦
工廈好慘 利是唔多

公司plan 好撚貴
仲要而家兩年plan

巴打你人幾好，可唔可以睇完tg啲圖黎睇下，三千幾抵
有時去啲工廈上堂發覺已經間到好多間房咁，仲要禁pw入去好似日本啲bnb咁

果堆新「工廈」仲豪華過好多納米樓雖然個租金其實都唔平吓，不過同等價錢起碼空間大好多

睇邊頭，見過400建尺 $8000 都有
仲要成棟都靚裝
請到明24小時自由拍卡出入

葵涌果頭見到有幾座都係咁

快啲

可唔可以推介耳罩 同埋喺邊度可以買到

算啦 總有人唔領情
多謝巴打你解答左咁多問題

嗱，我乜都無答過架，我只係話影相既 studio 似乎唔合"工業經營"既規格，政府有寫明邊 d 比較合規格咋。

我買咗3M重規格那個
基本上都舒服，而且效果唔錯

咁點算 係咪要真係只可以用wi fi蛋

比到意見你喎
你諗住住邊一區啊？

屌你老母你好撚煩
有錢洗撚住工廈咩
人地搵萬幾元
出去租條撚咩
一係將你間屋包埋你老母任屌出租俾人

吖，講漏左…

如果你係食物加工場係本身就 classify 工業既一種，所以有無 studio 其實都已經係合晒資格。

不過呢，要有合格既食品加工牌係好難搞既…咁…你自己諗下啦。

仲有，如果響到食係要食肆牌照，唔係到食咁又點呢？嗯…

帶返頭盔先：自己諗清楚先做啦。

你無住緊工廈
入面無床比你訓架

乜都假，最緊要係有熱水爐
廁所乾淨就得，是否獨立唔重要，除非你想洗廁所

出面劏房環境仲惡劣仲貴
一張床一個細沖涼房枱都放唔到張收你五千幾租未計水電
仲要尻吹話有百六尺
佢老母計到出lift 口呀笨

偷人wifi lol

會唔會好多小強

依家工廈啲劏場一睇就知住人 邊會咁易有事

想快嘅話可以睇下 有冇啲食品加工場依家想搵人頂手

上哂新聞都無人理, 根本默許咁做

如果唔係垃圾政府，有邊個會想咁？

酸撚到

想借PSOT問D野

屌你根本就唔撚駛驚

通常啲經紀會教埋你 好撚小會捉

大撚把freelancer 都係咁樣做

嚴打除非做到黑警咁硬爆
唔係BD根本無權硬闖

裝CCTv ，檢查消防系統

買淨水器，or定水機

請問邊度有3k連內廁？
我都想租返個

Ching有冇型號或者圖

巴打我用呢個耳罩，隔音唔錯
如果有需要買，一定要試下先。
想再隔音，買多個耳塞。

希望幫到你

咁法律上無懈可擊當然最好

你條柒頭真係風趣

呢個戴黎訓教用？

係啊，我成日用
不過未必人人啱

有床都無問題，我用公司br租，仲可以當支出報稅，然後話係用黎攝影，影產品

唔洗，跟人名都得，不過用固線既通常貴d,工廈得商業plan

出land search 搵個lot no
比百幾蚊就check 到

口沒遮攔

有冇搞錯呀
我個車位月租都要四千幾啦
三千租屋仲想要內廁 on9

樓主話有
樓主on9？

村屋咪有3k連內廁

住成點？

我要做下一個大J

先20出頭

唔駛咁快諗定嘅

消防野有排你攪

追緊POST
點解會有人正義撚上身? 你唔告9啲高官先?
幾廿萬個月 做咗啲咩? 大家坐埋一條船
又唔係搵9你笨7

上邊重有條友話要報串
你唔撚告撚晒啲IG SHOP先? 唔撚洗商業登記啊
咁撚唔抵得嘅 日日洗樓囉

逃生繩梯

用4G router 算啦

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check